msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DSB\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-08 15:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-08 15:30+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: ewout@boks.com\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: STM32Basis\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: oud\n"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:50
msgid ""
"Please pay attention. The application is already running. Is this your "
"intention?"
msgstr "请大家注意了。该应用程序已经在运行。这是你的意图吗？"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:324
#, fuzzy
#| msgid " The internationalization locale for"
msgid "The internationalization locale for"
msgstr "的国际化地点"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:326
msgid "was initialized successfully."
msgstr "被成功初始化。"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:365
msgid "Could not initialise the Locale for"
msgstr "无法打开"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:499
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:538
msgid "The application must now be restarted to activate the new language."
msgstr "现在必须重新启动应用程序，才能激活新的语言。"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:539
msgid "Restart the application."
msgstr "重新启动应用程序。"

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/desktopApp.cpp:558
msgid "Version : "
msgstr "版本 : "

#: DesktopBasis/gemeenschappelijk/wxBasis/grafiekVenster.cpp:812
msgid "Save the image as a PNG file."
msgstr "将图片保存为PNG文件。"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:151 opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:328
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:841
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1156
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:153 opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:330
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:843
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1158
msgid "Demo version"
msgstr "演示版"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:163
msgid "Open\tCtrl+O"
msgstr "打开\tCtrl+O"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:165
msgid "Draw data\tCtrl+T"
msgstr "绘制数据\tCtrl+T"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:167 opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:352
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1044
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:722
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:722
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1282
msgid "Quit\tCtrl+Q"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:169
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1851
msgid "File"
msgstr "文件"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:173
msgid "Standard Moving Average"
msgstr "标准移动平均线"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:174
msgid "Exponential Moving Average"
msgstr "指数移动平均线"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:178
msgid "Draw data"
msgstr "绘制数据"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:245
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4240
msgid "Open the data file. Please supply a list of one value per line."
msgstr "打开数据文件。请提供每行一个值的列表。"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:260
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4254
msgid "Could not open :"
msgstr "无法打开:"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:285
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4279
msgid "Error reading the input value :"
msgstr "读取输入值出错 :"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:324
msgid "Assignment 2 : the running average"
msgstr "作业2：运行平均数"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:342
msgid "Averaging control parameter"
msgstr "平均控制参数"

#: opdracht2/STUDENT/gemwaarde.cpp:378
msgid "Running average of the US$ <--> € exchange rate."
msgstr "美元<--> 欧元汇率的运行平均值。"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:50
msgid "FFTW start of calcation"
msgstr "FFTW开始计算"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:53
msgid "The signal could not be sampled, because"
msgstr "该信号无法被采样，因为"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:54
#, c-format
msgid "the number of samples per period=%d"
msgstr "每期的样本数=%d"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:114
msgid "Not allowed."
msgstr "可带宠物."

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:118
#, c-format
msgid "(SignaalVenster::tekenReeksHandler) Wrong signal choice (%ld)."
msgstr "(SignaalVenster::tekenReeksHandler) 错误的信号选择(%ld)。"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:145
msgid "No valid data present in the file!"
msgstr "文件中没有有效数据!"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:156
#, c-format
msgid "Number of values=%d"
msgstr "值的数量=%d"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:191
msgid "Initialisation of the FFT routines resulted in an error"
msgstr "初始化FFT例程时出现了一个错误"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:192
msgid "FFTW Init error"
msgstr "FFTW 启动错误"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:302
msgid "Frequency image was constructed."
msgstr "构建了频率图像。"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:344
msgid "&About"
msgstr "关于"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:346
msgid "&Execute FFT\tCtrl+T"
msgstr "&执行FFT\tCtrl+T"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:348
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1048
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:726
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:726
msgid "Export the time domain image\tCtrl+R"
msgstr "导出时域图像\tCtrl+R"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:350
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1049
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:727
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:727
msgid "Export the frequency domain image\tCtrl+E"
msgstr "导出频域图像\tCtrl+E"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:354
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1045
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:723
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:723
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1283
msgid "Bestand"
msgstr "最佳状态"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:360
msgid "Signal frequency"
msgstr "测试信号频率"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:363
msgid "Sampling frequency"
msgstr "采样频率"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:366
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1206
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1211
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:759
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:759
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1847
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1854
msgid "Cosine"
msgstr "余弦"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:367
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1151
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:748
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:748
msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:368
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:369
msgid "Data from file"
msgstr "文件中的数据"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:372
msgid "Number of periods:"
msgstr "期数："

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:374
msgid "Show amplitude"
msgstr "显示振幅"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:375
msgid "Show phase"
msgstr "显示阶段"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:376
msgid "Dump FFT values"
msgstr "转储FFT值"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:377
msgid "Execute Fast Fourier Transform"
msgstr "执行快速傅立叶变换"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:528
msgid "Assignment 3 DSB Practicum"
msgstr "作业3 DSB实践"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:529
msgid "Employ the FFTW library for generating a frequency plot."
msgstr "使用FFTW库生成频率图。"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:544
msgid "Open a data file with the signal values in float format)"
msgstr "打开一个带有浮动格式信号值的数据文件)"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:547
msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:559
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1918
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1012
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1012
msgid "Could not open:"
msgstr "无法打开:"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:584
msgid "Error reading the float data."
msgstr "读取浮动数据错误。"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:618
msgid "Signal sampling and frequency image"
msgstr "信号采样和频率图像"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:625
msgid "FFTW Status : unknown"
msgstr "FFTW 状态：未知"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:651
msgid "Frequency plot features"
msgstr "频率图特征"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:652
msgid "Time domain properties"
msgstr "时域滤波器的脉冲响应"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:654
msgid "Signal properties"
msgstr "信号属性"

#: opdracht3/STUDENT/signaal.cpp:718
msgid "FFT Signal test"
msgstr "测试信号频率"

#: opdracht4/Basis/applikatie4.cpp:27 opdracht6/Basis/applikatie6.cpp:34
msgid ""
"This programme requires a minimal screen resolution of 1024x768 pixels.\n"
"The start is cancelled."
msgstr ""
"本程序要求最低屏幕分辨率为1024x768像素。\n"
"开始时取消了。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:124
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:91
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:91
msgid "filter berekening start."
msgstr "筛选器启动。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:159
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:435
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:126
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:399
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:126
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:399
msgid "May not reach this point!!"
msgstr "可能达不到这个地步！!"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:400
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:364
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:364
msgid "filter calculation start."
msgstr "筛选器启动。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:649
#, c-format
msgid "Coefficient[%d] = %s (Q%d:%d)"
msgstr "系数[%d] = %s (Q%d:%d)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:691
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:703
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4158
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4174
msgid "Coordinate"
msgstr "坐标"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:723
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1324
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1324
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4201
msgid "Time graph entry."
msgstr "时间图输入。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:731
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1332
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1332
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4209
msgid "Time graph exit."
msgstr "时间图出口。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:733
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:755
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1334
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1356
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1334
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1356
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4211
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4233
msgid "No coordinates"
msgstr "無座標"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:745
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1346
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1346
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4223
msgid "Freq graph entry."
msgstr "快速图表条目。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:753
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1354
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1354
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4231
msgid "Freq graph exit."
msgstr "快速图出口。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:923
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1418
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:852
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1223
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:852
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1223
#, c-format
msgid "Orde = %d (%d taps)"
msgstr "Orde = %d (%d taps)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1042
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:721
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:721
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1277
msgid "About"
msgstr "关于"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1043
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:728
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:728
msgid "Write a C/CPP Header file"
msgstr "写一个C/CPP头文件"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1047
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:725
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:725
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1285
msgid "Calculate Filter\tCtrl+B"
msgstr "计算滤波器Ctrl+B"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1050
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:729
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:729
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1292
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1067
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:718
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:718
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1309
msgid "Time domain filter impulse response"
msgstr "时域滤波器的脉冲响应"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1074
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:732
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:732
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1317
msgid "Time domain coordinates (Mouse over window)"
msgstr "时域坐标（鼠标放在窗口上"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1078
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:710
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:710
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1355
msgid "Frequency domain representation"
msgstr "频域表示"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1088
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:736
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:736
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1366
msgid "Frequency domain coordinates (Mouse over window)"
msgstr "频域坐标（鼠标放在窗口上"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1092
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:735
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:735
msgid "Show analogue frequencies"
msgstr "显示模拟频率"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1101
msgid "Discover HAN Embedded Systems Engineering!"
msgstr "发现HAN嵌入式系统工程!"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1104
msgid "Test results visualization"
msgstr "测试结果可视化"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1114
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:714
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:714
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1452
msgid "Filter parameters"
msgstr "滤波器参数"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1127
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:739
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:739
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1462
msgid "Sampling frequency (Hz)"
msgstr "采样频率(Hz)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1131
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1137
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:740
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:742
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:740
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:742
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1467
msgid "undetermined"
msgstr "未定"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1134
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:741
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:741
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1743
msgid "Filter order"
msgstr "筛选顺序"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1140
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:743
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:743
msgid "Supplemental filter amplification (dB) :"
msgstr "滤波器放大率（分贝） :"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1146
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:745
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:745
msgid "Window applied :"
msgstr "窗口应用："

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1150
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1154
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:747
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:747
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1152
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:749
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:749
msgid "Hamming"
msgstr "Hamming"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1157
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:752
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:752
msgid "Number of bits in coding :"
msgstr "编码中的位数 :"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1166
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:754
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:754
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1485
msgid "Calculate filter"
msgstr "计算过滤器"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1172
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:755
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:755
msgid "Dump coefficients"
msgstr "转储系数"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1176
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1519
msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1182
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:712
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:712
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1763
msgid "Band pass begin (Hz)"
msgstr "带通开始 (Hz)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1190
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:713
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:713
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1777
msgid "Band pass end (Hz)"
msgstr "带通端(Hz)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1198
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:717
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:717
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1839
msgid "Filter test"
msgstr "过滤器测试"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1207
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:760
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:760
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1848
msgid "Square wave"
msgstr "方波"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1208
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:761
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:761
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1849
msgid "Impulse"
msgstr "冲力"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1209
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:762
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:762
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1850
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1220
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:715
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:715
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1863
msgid "Test Signal frequency"
msgstr "测试信号频率"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1230
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:716
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:716
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1879
msgid "Test Signal amplitude"
msgstr "测试信号振幅"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1240
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:768
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:768
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1894
msgid "Show test signal"
msgstr "显示测试信号"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1244
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:769
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:769
msgid "Draw interpolation spline"
msgstr "绘制插值花键线"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1248
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:765
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:765
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1858
msgid "Start Filter Test"
msgstr "启动过滤器测试"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1342
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1153
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1153
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2731
msgid "Specify the sampling frequency in Hz."
msgstr "指定采样频率，单位为Hz。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1343
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1154
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1154
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2732
msgid "Frequency:"
msgstr "频率："

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1344
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1155
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1155
msgid "The FIR filter system sampling frequency"
msgstr "FIR滤波器系统的采样频率"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1406
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1211
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1211
msgid "Specify the order of the filter in number of taps."
msgstr "以抽头数为单位指定过滤器的顺序。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1407
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1212
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1212
msgid "Filter order:"
msgstr "过滤顺序:"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1408
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1213
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1213
msgid "Taps in the FIR filter system"
msgstr "FIR滤波器系统中的分路器"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1572
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1252
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1252
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3352
msgid "The start of the pass band must be smaller than the end."
msgstr "传球带的起点一定要比终点小。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1715
msgid "Student version"
msgstr "学生版"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1843
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:978
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:978
msgid "Assignment 4 DSB Practicum"
msgstr "作业4 DSB实践"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1844
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:979
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:979
msgid ""
"Design and implement a FIR filter design tool based on the sinc() function."
msgstr "设计并实现一个基于sinc()函数的FIR滤波器设计工具。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:1898
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:992
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:992
msgid "Save the filter design as a C or CPP header file"
msgstr "将过滤器设计保存为C或CPP头文件"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:2008
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1102
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1102
msgid "Header file written succesfully."
msgstr "头文件写入成功。"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:2093
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.cpp:2095
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1309
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1309
#, c-format
msgid "Coefficient[%d] = %d (float:%f)"
msgstr "系数[%d] = %d (float:%f)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/filterDesigner.h:54
msgid ""
"FIR filter designer for HAN Embedded Systems Engineering Digital Signal "
"Processing"
msgstr "HAN的FIR滤波器设计者 嵌入式系统工程 数字信号处理"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:157
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:158
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:279
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:423
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:424
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:544
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1436
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:157
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:158
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:279
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:423
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:424
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:544
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1436
msgid "Demoversion"
msgstr "拆迁"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:639
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:639
#, c-format
msgid "Coefficient[%d] = %.3f (Q%d:%d)"
msgstr "系数[%d]=%.3f (Q%d:%d)"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:676
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:676
#, c-format
msgid "Mouse = [%.3f*pi,%.3f dB]. |H(%.3f*pi)| = %.3f dB"
msgstr "鼠标 = [%.3f*pi,%.3f dB]。|鼠标=[%.3f*pi,%.3f分贝]"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:685
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:685
#, c-format
msgid "Mouse = [%.3f Hz,%.3f dB]. |H(%.3f Hz)| = %.3f dB"
msgstr "鼠标 = [%.3f Hz,%.3f dB]。|鼠标 = [%.3f Hz,%.3f dB]"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:700
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:700
msgid "FIR Filter Designer"
msgstr "FIR滤波器设计器"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:711
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:711
msgid "Testsignaal"
msgstr "测试"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:865
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1484
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:865
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1484
msgid "Demoversie"
msgstr "Demoversie"

#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/filterOntwerper.cpp:1518
#: opdracht4/STUDENT/ontwerper/oud/wxGlade/filterOntwerper.cpp:1518
msgid "Fixed Point FIR band pass filter"
msgstr "固定点FIR带通滤波器"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:139
msgid "Please enter one ore more floating point values."
msgstr "请输入一个或多个浮点值。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:155
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1560
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1628
msgid "&Clear"
msgstr "清除"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:166
#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:201
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:170
#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:205
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:270
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2858
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2910
msgid "Conversion to a floating point value of this content :"
msgstr "转换为该内容的浮点值:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.cpp:271
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2859
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2912
msgid "failed."
msgstr "失敗。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/customdatadialoog.h:39
msgid "Entry of custom data for the IIR filter designer."
msgstr "为IIR过滤器设计器输入自定义数据。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:56
msgid "Filter calculation start."
msgstr "过滤器计算开始。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:68
msgid "The number of input coefficents must be equal to or larger than one."
msgstr "输入系数的数量必须等于或大于1。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:102
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:196
#, c-format
msgid "Impulse response[%d] : %s"
msgstr "脉冲响应[%d] : %s"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:166
msgid ""
"Your did not enter any zeros and poles.\n"
"You must provide at least one pole and one zero."
msgstr ""
"你没有输入任何零和极点。\n"
"你必须提供至少一个极点和一个零。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:239
#, c-format
msgid "Impulse response scale factor : %s db"
msgstr "脉冲响应比例因子：%s db"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:405
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:502
#, c-format
msgid "Frequency domain[%s rad] :"
msgstr "频域[%s rad] :"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:541
msgid "The entered value"
msgstr "输入的值"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:541
msgid "cannot be used for scaling the frequency plot"
msgstr "不能用于缩放频率图"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:587
msgid "The number of points must be larger than zero."
msgstr "分数必须大于零。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:614
msgid ""
"Your coefficients are too large for proper scaling in the frequency window. "
"Please scale down the coefficients."
msgstr "你的系数太大，无法在频率窗口中正确缩放。请缩小系数的比例。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:797
msgid "Z Plane"
msgstr "Z 平面  Z Plane"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1278
msgid "Load a filter configuration\tCtrl+O"
msgstr "加载一个过滤器配置\tCtrl+O"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1279
msgid "Save the filter configuration\tCtrl+S"
msgstr "保存过滤器配置\tCtrl+S"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1281
msgid "Reset to demo values"
msgstr "重置为演示值"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1286
msgid "Export the time domain to an image"
msgstr "将时域导出为图像"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1287
msgid "Export the pole-zero diagram to an image"
msgstr "将极点-零点图导出为图像"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1288
msgid "Export the frequency domain to an image"
msgstr "将频域导出为图像"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1289
msgid "Export the test signal output to an image"
msgstr "将测试信号输出成图像"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1291
msgid "Export the time domain output in CSV format"
msgstr "以CSV格式导出时域输出"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1325
msgid "Horizontal plotting limit"
msgstr "水平绘图限制"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1329
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1405
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1642
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1792
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1338
msgid "sampling moments"
msgstr "采样时刻"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1342
msgid "Configuration name"
msgstr "配置名称"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1346
msgid "Generic digital fiter"
msgstr "通用的数字适配器"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1374
msgid "Frequency image elements"
msgstr "频率图像元素"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1381
msgid "analogue frequencies"
msgstr "模拟频率"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1386
msgid "magnitude"
msgstr "规模"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1391
msgid "Show full sampled range"
msgstr "显示全部采样范围"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1396
msgid "phase angle"
msgstr "相位角"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1401
msgid "Vertical plotting limits"
msgstr "纵向绘图限制"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1417
msgid "to"
msgstr "到"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1425
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1653
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1803
msgid "dB"
msgstr "分贝"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1432
msgid "Pole-Zero diagram"
msgstr "极点-零点图"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1441
msgid "Test signal output"
msgstr "测试信号输出"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1471
msgid "Filter amplification (dB) :"
msgstr "滤波器放大率（分贝） :"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1493
msgid "Clear filter"
msgstr "清理过滤"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1503
msgid "Dump GUI calculations"
msgstr "转储GUI计算"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1508
msgid "Show signal value labels"
msgstr "显示信号值标签"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1515
msgid ""
"Find out what an exciting study Embedded Systems Engineering is! \n"
"Press this button to visit the ESE web site."
msgstr ""
"看看嵌入式系统工程是一项多么令人兴奋的研究!\n"
"按下这个按钮，访问ESE网站。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1534
msgid ""
"b-coefficients for \n"
"x[n] and earlier"
msgstr ""
"b系数\n"
"x[n]及以前"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1536
msgid ""
"Assume that the b coefficients are listed on the right side of the equation "
"sign in the recursive formula, with y[n] on the left side of the equation "
"sign."
msgstr "假设b系数列在递归公式中等号的右边，y[n]在等号的左边。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1542
msgid ""
"a-coefficients for \n"
"y[n-1]  and earlier"
msgstr ""
"a-系数\n"
"y[n-1]和更早"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1544
msgid ""
"Assume that the a coefficients are listed on the right side of the equation "
"sign in the recursive formula, with y[n] on the left side of the equation "
"sign."
msgstr "假设a系数列在递归公式中等号的右边，y[n]在等号的左边。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1556
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1624
msgid "Show information about these entry fields."
msgstr "显示这些输入字段的信息。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1570
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1585
msgid "Scale factor"
msgstr "比例因子"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1572
msgid "All input coefficients are multiplied by this scaling factor."
msgstr "所有的输入系数都乘以这个比例系数。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1587
msgid "All output coefficients are multiplied by this scaling factor."
msgstr "所有的输出系数都乘以这个比例系数。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1596
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2425
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2428
msgid "Coefficients"
msgstr "系数  Coefficients"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1606
msgid "locations of the zeros"
msgstr "零点的位置"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1612
msgid "locations of the poles"
msgstr "两极的位置"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1638
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1788
msgid "Gain compensation"
msgstr "收益补偿"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1645
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1795
msgid "Scale the peak output to 0 dB"
msgstr "峰值输出比例为0dB"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1649
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1799
msgid "0"
msgstr "0"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1657
msgid "Purpose based pole-zero insertion"
msgstr "基于目的的极零插入"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1662
msgid "Zero at Origin"
msgstr "原点为零"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1664
msgid "Insert a zero in the origin."
msgstr "在原点插入一个零。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1668
msgid "Pole at Origin"
msgstr "原点的极点"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1670
msgid "Insert a pole in the origin."
msgstr "在原点插入一个极点。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1674
msgid "Comb expression"
msgstr "梳理表达"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1676
msgid "Insert a comb expression of either zeros or poles."
msgstr "插入一个零点或极点的梳状表达式。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1684
msgid "frequency (Hz)"
msgstr "频率（赫兹）"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1697
msgid "-3 dB band (Hz)"
msgstr "-3分贝带(Hz)"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1707
msgid "Insert as bandpass"
msgstr "作为带通插入"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1709
msgid ""
"Insert a pair of conjugated poles that invokes the bandpass behaviour at the "
"indicated frequency."
msgstr "插入一对共轭极点，在指定频率上调用带通行为。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1713
msgid "Insert as bandstop"
msgstr "插件作为止水带"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1715
msgid ""
"Insert pairs of conjugated zeros and poles that invoke the bandstop "
"behaviour at the indicated frequency."
msgstr "插入一对共轭零点和极点，在指定的频率上调用带阻行为。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1722
msgid "Zeros and Poles"
msgstr "零和两极"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1732
msgid "Analog filter type"
msgstr "模拟滤波器类型"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1737
msgid "Butterworth"
msgstr "Butterworth"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1738
msgid "Chebyshev"
msgstr "切比舍夫"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1748
msgid "2nd order"
msgstr "二阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1749
msgid "4th order"
msgstr "第四阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1750
msgid "6th order"
msgstr "六阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1751
msgid "8th order"
msgstr "八阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1752
msgid "10th order"
msgstr "第十阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1753
msgid "12th order"
msgstr "第十二阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1754
msgid "14th order"
msgstr "第十四次"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1755
msgid "16th order"
msgstr "第十六次"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1757
msgid "1st order"
msgstr "一阶"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1813
msgid "Polar magnitude safety margin"
msgstr "极地幅度安全系数"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1823
msgid "Chebyshev ripple control"
msgstr "切比雪夫纹波控制"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1831
msgid "%"
msgstr "%"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1835
msgid "Analog filter prototype"
msgstr "模拟滤波器原型"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1852
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1868
msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1869
msgid "Shannon"
msgstr "Shannon"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1870
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1890
msgid "Test output options"
msgstr "测试输出选项"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1897
msgid "Draw the test signal also."
msgstr "也画出测试信号。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1901
msgid "Draw interpolation"
msgstr "绘制插值"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1904
msgid "Draw a spline that interpolates the filtered data."
msgstr "绘制一个对过滤后的数据进行插值的花键。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1908
msgid "Post process auto scaling"
msgstr "后处理自动缩放"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1911
msgid "Scale automatically to show all presented data in the graph window."
msgstr "自动缩放以在图形窗口中显示所有呈现的数据。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1918
msgid "Input starts at:"
msgstr "输入开始于:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1926
msgid "Number of points"
msgstr "积分数量"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1955
msgid "Opdracht 6 DSB Practicum Embedded Systems Engineering bij de HAN."
msgstr ""
"Opdracht 6 DSB 嵌入式系统工程实践课程（DSB Practicum Embedded Systems "
"Engineering bij de HAN）。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:1956
msgid "Design and implement an IIR Filter design tool."
msgstr "设计并实现IIR滤波器设计工具。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2008
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2335
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2189
msgid ""
"Error creating the base directory where the Filter coefficients will be "
"stored."
msgstr "创建存储滤波器系数的基础目录时出错。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2198
msgid "Error opening the stream to read the Filter coefficients."
msgstr "打开流读取Filter系数时出错。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2301
msgid "Please select an existing configuration"
msgstr "请选择一个现有的配置"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2301
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2468
msgid "Configuration :"
msgstr "配置 :"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2405
msgid "Error opening the stream to write the Filter coefficients."
msgstr "打开流写Filter系数时出错。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2412
msgid "This file was generated automatically by application"
msgstr "这个文件是由应用程序自动生成的"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2414
msgid ""
"You are free to modify the data entries in this file as long as you adhere "
"to the format used in this file."
msgstr "您可以自由修改本文件中的数据条目，只要您遵守本文件中使用的格式。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2417
msgid "IIR Filter configuration for user"
msgstr "用户的IIR过滤器配置"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2418
msgid "on"
msgstr "开"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2436
msgid "Zeros"
msgstr "零"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2439
msgid "Poles"
msgstr "极点"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2445
msgid "Error closing the file stream that wrote the Filter coefficients."
msgstr "关闭写入Filter系数的文件流出错。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2468
msgid "Please select an new configuration name."
msgstr "请选择一个新的配置名称。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2477
msgid "This filter configuration name already exists."
msgstr "该过滤器配置名称已经存在。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2512
msgid "Do you want to reset all configuration fields to demonstration values?"
msgstr "你想把所有配置字段重置为演示值吗？"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2513
msgid "Demonstration values"
msgstr "值的数量=%d"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2550
msgid "IIR Filter impulse response output"
msgstr "IIR滤波器脉冲响应输出"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2571
msgid "IIR Filter pole-zero diagram"
msgstr "IIR滤波器的极零图"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2591
msgid "This feature has not been implemented yet."
msgstr "此功能尚未实施。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2611
msgid "IIR Filter frequency domain output"
msgstr "IIR滤波器频域输出"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2631
msgid "IIR Filter time domain test output"
msgstr "IIR滤波器时域测试输出"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2733
msgid "The IIR Filter system sampling frequency"
msgstr "IIR滤波器系统的采样频率"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2844
msgid "The multiplication factor"
msgstr "乘法系数"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2844
msgid "is not a useable number."
msgstr "不是一个可使用的数字。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2870
#, c-format
msgid "Coefficient b_%d : %s was added."
msgstr "系数b_%d : %s 被添加。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2872
#, c-format
msgid "Coefficient a_%d : %s was added."
msgstr "系数a_%d : %s 被添加。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2928
#, c-format
msgid "Zero [%d] was added :"
msgstr "零[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2930
#, c-format
msgid "Pole [%d] was added :"
msgstr "极点[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2944
msgid ""
"Your design has fewer zero points than pole points.\n"
"In order to balance your system, an additional number of zero points in the "
"z-plane origin has been added to your system."
msgstr ""
"你的设计的零点比极点少。\n"
"为了平衡你的系统，在z平面原点上增加了一些零点。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:2957
msgid ""
"Your design has fewer pole points than zero points.\n"
"In order to balance your system, an additional number of pole points in the "
"z-plane origin has been added to your system."
msgstr ""
"您的设计的极点比零点少，为了平衡您的系统，在z平面原点增加了极点的数量。\n"
"为了平衡你的系统，你的系统在z平面原点上增加了一些极点。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3072
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3074
#, c-format
msgid "Butterworth Pole [%d] was added :"
msgstr "巴特沃斯极[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3076
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3078
#, c-format
msgid "Butterworth Zero [%d] was added :"
msgstr "巴特沃斯零点[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3152
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3154
#, c-format
msgid "Chebyshev Pole [%d] was added :"
msgstr "切比雪夫极[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3156
#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3158
#, c-format
msgid "Chebyshev Zero [%d] was added :"
msgstr "切比雪夫极[%d]被添加:"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3558
msgid ""
"An LTI difference equation characterised by bk (for inputs) and ak (for "
"outputs) can be entered here."
msgstr "这里可以输入一个以bk（输入）和ak（输出）为特征的LTI差异方程。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3560
msgid ""
"Please note that a pure convolution can be done by entering the h[n] "
"coefficients as b-coefficients, with the a-coefficients field remaining "
"empty."
msgstr "请注意，纯卷积可以通过输入h[n]系数作为b系数来完成，而a系数字段保持空。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3563
msgid "Information on entering LTI difference equation coefficients."
msgstr "输入LTI差分方程系数的信息。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3573
msgid ""
"Enter as a, a+bj or r:[p/d]phi .\n"
"Please insert only a single complex or polar entry.\n"
"Such an insertion automatically produces an\n"
"extra insertion of a conjugate complex pair entry.\n"
"[p/d] is optional and makes phi an angle of pi or degrees."
msgstr ""
"输入a、a+bj或r：[p/d]phi 。\n"
"请只插入一个复数或极性条目。\n"
"这样的插入会自动产生一个\n"
"额外插入一个共轭复数对条目。\n"
"p/d]是可选的，使phi成为pi或度的角度。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:3578
msgid "Information on entering poles and zeros."
msgstr "关于输入极点和零的信息。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4104
#, c-format
msgid "Coefficient[%d] = %s"
msgstr "系数[%d] = %s"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4111
msgid "Out of bounds."
msgstr "出界了。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.cpp:4243
msgid "signal data file (*.txt)|*.txt"
msgstr "信号数据文件(*.txt)|*.txt"

#: opdracht6/STUDENT/designer/filterDesigner.h:52
msgid "Digital Signal Processing demonstrator"
msgstr "数字信号处理演示器"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:142
msgid "Placement of a number of zeros or poles using a comb expression"
msgstr "使用梳状表达式放置若干零点或极点"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:149
msgid "An example of placing a comb zero expression on the unit circle."
msgstr "在单位圆上放置一个梳状零点表达式的例子。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:157
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:158
msgid "Pole"
msgstr "电极"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:159
msgid "Placement"
msgstr "放置"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:164
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:168
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:172
msgid "Number of elements in arc (Nyquist range)"
msgstr "弧线上的元素数量（奈奎斯特范围）。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:179
#, c-format
msgid "Arc length as % of half circle"
msgstr "弧长为% of半圆"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:191
msgid "Compensate with counterpart elements in the origin"
msgstr "用原点中的对应元素进行补偿"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:194
msgid ""
"When generating a number of poles or zeros in a circle, generate an equal "
"number of zeros or poles in the origin to keep the system causal with "
"minumum delays."
msgstr ""
"当在一个圆中产生一定数量的极点或零点时，在原点产生相同数量的零点或极点，以保"
"持系统的因果关系和最小的延迟。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.cpp:309
msgid "The entered radius number cannot be used."
msgstr "输入的半径数不能使用。"

#: opdracht6/STUDENT/designer/kamexpressiedialoog.h:39
msgid "Comb Expression"
msgstr "梳理表达"

#: opdracht6/STUDENT/filter/iirfilter.cpp:99
#: opdracht6/STUDENT/filter/iirfilter.cpp:109
msgid "Your pole has a magnitude > 1 !"
msgstr "你的极点有一个幅度>1 !"

#~ msgid ""
#~ "The application was initialized to use the system default language, which "
#~ "has this name:"
#~ msgstr "该应用程序被初始化为使用系统默认语言，它有这个名字:"

#, c-format
#~ msgid "Euro %.2lf"
#~ msgstr "欧元%.2lf"

#~ msgid "ir drs E.J Boks (docent HAN ESE) : ewout.boks@han.nl"
#~ msgstr "ir drs E.J.Boks博士(HAN ESE讲师)：ewout.boks@han.nl"

#~ msgid "Mouse"
#~ msgstr "老鼠"

#~ msgid "Application"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid ""
#~ "Study Embedded Systems Engineering at HAN! \n"
#~ "We are the only dedicated bachelor level Embedded Systems Engineering "
#~ "course in the Netherlands. Become an expert in both hardware and software "
#~ "engineering with microcontrollers and FPGAs.\n"
#~ "Press this button to open the HAN ESE web-site in your web browser."
#~ msgstr ""
#~ "在HAN学习嵌入式系统工程!\n"
#~ "我们是荷兰唯一一个专门的学士级嵌入式系统工程课程。成为使用微控制器和FPGA的"
#~ "硬件和软件工程专家。\n"
#~ "按下这个按钮，在你的浏览器中打开HAN ESE网站。"

#~ msgid "The entered value \""
#~ msgstr "输入的数值\""

#~ msgid "\" cannot be used for scaling the frequency plot"
#~ msgstr "\"不能用于缩放频率图"

#~ msgid "Error opening the stream to read the filter coefficients."
#~ msgstr "打开流读取过滤系数时出错。"

#~ msgid "Error opening the stream to write the filter coefficients."
#~ msgstr "打开流写入滤波系数时出错。"

#~ msgid "Error closing the file stream that wrote the filter coefficients."
#~ msgstr "错误关闭写有过滤系数的文件流。"

#~ msgid "Show magnitude"
#~ msgstr "显示幅度"

#~ msgid "Show phase angle"
#~ msgstr "显示相位角"

#~ msgid "Test signal"
#~ msgstr "测试信号"

#~ msgid "b coefficients (starting at k=0)"
#~ msgstr "b系数(从k=0开始)"

#~ msgid "a coefficients (starting at k=1)"
#~ msgstr "a系数(从k=1开始)"

#~ msgid ""
#~ "Enter as a, a+bj or r:phi .\n"
#~ "Please insert only a single complex or polar entry.\n"
#~ "Such an insertion implies the insertion of a conjugate complex pair entry."
#~ msgstr ""
#~ "请输入a、a+bj或r:phi 。\n"
#~ "请只插入一个复合物或极性条目。\n"
#~ "这样的插入意味着插入了一个共轭复合物对条目。"

#~ msgid "Automatic scaling"
#~ msgstr "自动缩放"

#~ msgid "Design and implement an IIR filter design tool."
#~ msgstr "设计和实现IIR滤波器设计工具。"

#~ msgid "Conversion to a floating point value of this content :\""
#~ msgstr "转换为该内容的浮点值：\""

#~ msgid "\" failed."
#~ msgstr "“ 失败."

#, c-format
#~ msgid "Zero [%d] was added : "
#~ msgstr "增加了零[%d]: "

#, c-format
#~ msgid "Pole [%d] was added : "
#~ msgstr "杆[%d]被添加 : "

#~ msgid "This method has not been implemented yet."
#~ msgstr "这个方法还没有实施。"

#~ msgid "Floating Point IIR filter demonstrator"
#~ msgstr "浮点IIR滤波器演示器"

#~ msgid "Locale with English (NZ) initialized."
#~ msgstr "初始化了英文(新西兰)的地域。"

#~ msgid "The Chebyshev design method has not been implemented yet."
#~ msgstr "切比雪夫设计法还没有实施。"

#~ msgid ""
#~ "Enter as a, a+bj or r:phi .\n"
#~ "Please insert only a single complex or polar entry.\n"
#~ "Such an insertion implies the insertion \n"
#~ "of a conjugate complex pair entry."
#~ msgstr ""
#~ "请输入a、a+bj或r:phi 。\n"
#~ "请只插入一个复合物或极性条目。\n"
#~ "这样的插入意味着插入了\n"
#~ "的共轭复数对条目。"

#~ msgid "Open the data file"
#~ msgstr "打开数据文件"

#~ msgid ""
#~ "Your did not enter the same number of zeros and poles.\n"
#~ "You must balance these entries for this tool to work correctly."
#~ msgstr ""
#~ "你输入的零和极点的数量不一样。\n"
#~ "你必须平衡这些条目，才能让这个工具正常工作。"

#~ msgid "Export the time domain filter impulse response"
#~ msgstr "导出时域滤波器的脉冲响应"

#~ msgid "coords in het tijddomein."
#~ msgstr "coords in het tijddomein。"

#~ msgid "coords in het freqdomein."
#~ msgstr "coords in het freqdomein."

#~ msgid "Filter eigenschappen"
#~ msgstr "筛选出的eigenschappen"

#~ msgid "Window"
#~ msgstr "窗口"

#~ msgid ""
#~ "Items cannot be removed from a project in this dialog. You can remove "
#~ "items from projects when using the project view."
#~ msgstr ""
#~ "Items kunnen niet worden verwijderd uit een projekt in deze dialoog. U "
#~ "kunt items uit projekten verwijderen wanneer u de projektweergave "
#~ "gebruikt."

#~ msgid "All assignments will become permanent."
#~ msgstr "Alle toewijzingen worden permanent."

#~ msgid ""
#~ "The assignment will be (temporarily) applied. Evoking \"cancel\" will "
#~ "revert the application."
#~ msgstr ""
#~ "De opdracht wordt (tijdelijk) toegepast. Oproepen \"Cancel\" zal de "
#~ "toepassing terugkeren."

#~ msgid ""
#~ "When checked, the assignment will be entered automatically instead of "
#~ "asking for permission first."
#~ msgstr ""
#~ "Als deze optie is aangevinkt, wordt de toewijzing automatisch ingevoerd "
#~ "in plaats van eerst om toestemming gevraagd."

#~ msgid "All assignments will be reverted"
#~ msgstr "Alle toewijzingen worden teruggedraaid"

#~ msgid "Select items on the left and assign them on the right"
#~ msgstr "Selecteer items aan de linkerkant en wijs ze aan de rechterkant toe"

#~ msgid "Used quantity in project(s)"
#~ msgstr "Gebruikte hoeveelheid in projekt(en)"

#~ msgid "Toggle all"
#~ msgstr "Klap alles om"

#~ msgid "Assignments for"
#~ msgstr "Toewijzingen voor"

#~ msgid ""
#~ "were changed.\n"
#~ "Would you like to commit these changes?"
#~ msgstr ""
#~ "werden gewijzigd.\n"
#~ "Wilt u deze wijzigingen vastleggen?"

#~ msgid ""
#~ "Multiple Assignments were changed.\n"
#~ "Would you like to commit these changes?"
#~ msgstr ""
#~ "Er zijn meerdere toewijzingen gewijzigd.\n"
#~ "Wilt u deze wijzigingen vastleggen?"

#~ msgid "Change to read-only mode"
#~ msgstr "Overschakelen naar alleen-lezen modus"

#~ msgid "Create a new Database"
#~ msgstr "Maak een nieuwe database aan"

#~ msgid "Delete item(s)\tF6"
#~ msgstr "Verwijder item(s)\tF6"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "A total of %d items is exported.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "Een totaal van %d items wordt geëxporteerd.\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ "Usage of the clipboard was not possible!\n"
#~ "Proceed with only copying to internal clipboard"
#~ msgstr ""
#~ "Het gebruik van het Klembord was niet mogelijk!\n"
#~ "Doorgaan met alleen kopiëren naar het interne klembord"

#~ msgid ""
#~ "An item exists on the external clipboard in addition to items on the "
#~ "internal clipboard."
#~ msgstr ""
#~ "Er bestaat een item op het externe klembord naast items op het interne "
#~ "klembord."

#~ msgid "Would you like to copy the external item to the selected row"
#~ msgstr "Wilt u het externe item kopiëren naar de geselekteerde rij"

#~ msgid "choose"
#~ msgstr "kies"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "Ja"

#~ msgid ""
#~ "or would you like to copy the items present on the internal clipboard"
#~ msgstr "of u wilt de items aanwezig op het interne klembord kopiëren"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "Neen"

#~ msgid "The clipboard contains text data that cannot be processed."
#~ msgstr "Het klembord bevat tekstgegevens die niet kunnen worden verwerkt."

#~ msgid "An image was pasted from the external clipboard"
#~ msgstr "Er is een afbeelding geplakt van het externe klembord"

#~ msgid ""
#~ "The clipboard contains image data that cannot be processed. The pasting "
#~ "operation is aborded."
#~ msgstr ""
#~ "Het klembord bevat beeldgegevens die niet verwerkt kunnen worden. Het "
#~ "plakken wordt gestaakt."

#~ msgid "An image was imported from the clipboard successfully."
#~ msgstr "Een afbeelding werd met succes geïmporteerd van het klembord."

#~ msgid ""
#~ "You must first select one or more item rows to indicate the dropping "
#~ "target before you can drop."
#~ msgstr ""
#~ "U moet eerst een of meer item rijen selekteren om het dropping target aan "
#~ "te geven voordat u kunt droppen."

#, c-format
#~ msgid "An image was dropped on %d selected items."
#~ msgstr "Een afbeelding werd op %d geselekteerde items gedropt."

#~ msgid "Create a new Memory Database\tCtrl+M"
#~ msgstr "Maak een nieuwe Geheugen Database\tCtrl+M"

#~ msgid ""
#~ "All secondary descriptors will be shared among all collections in the "
#~ "database, if checked. Otherwise, the descriptors will be used only in "
#~ "collections of the same type."
#~ msgstr ""
#~ "Alle secundaire descriptoren worden gedeeld tussen alle verzamelingen in "
#~ "de database, indien aangevinkt. Indien niet aangevinkt worden de "
#~ "descriptoren alleen gebruikt in verzamelingen van hetzelfde type."

#~ msgid "An image associated with the collection"
#~ msgstr "Een beeld geassocieerd met de Verzameling"

#~ msgid ""
#~ "All secondary descriptors in this collection \n"
#~ "can be used by collections of a different type."
#~ msgstr ""
#~ "Alle secundaire descriptoren in deze verzameling\n"
#~ "kunnen gebruikt worden door verzamelingen van een ander type."

#~ msgid "Secondary descriptor"
#~ msgstr "Secundaire descriptor"

#~ msgid "An image associated with the project"
#~ msgstr "Een beeld dat bij het projekt hoort"

#~ msgid "Drag an image file here, or use the load button"
#~ msgstr "Sleep hier een afbeeldingsbestand of gebruik de laadknop"

#~ msgid "Description of"
#~ msgstr "Beschrijving van"

#~ msgid "Error while inserting multiple fields :"
#~ msgstr "Fout bij het invoegen van meerdere velden :"

#~ msgid "Error while inserting single fields :"
#~ msgstr "Fout bij het invoegen van enkele velden :"

#~ msgid "Error while adding manufacturer :"
#~ msgstr "Fout bij het toevoegen van fabrikant :"

#~ msgid "The pasting operation was cancelled."
#~ msgstr "De plakoperatie werd geannuleerd."

#~ msgid "Adding large images will bloat the database file.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Het toevoegen van grote afbeeldingen zal het database-bestand doen "
#~ "opzwellen.\n"

#~ msgid "No action"
#~ msgstr "Geen actie"

#~ msgid "No bar code"
#~ msgstr "Geen streepjeskode"

#~ msgid "With bar code"
#~ msgstr "Met streepjeskode"

#~ msgid "No image"
#~ msgstr "Geen afbeelding"

#~ msgid "With image"
#~ msgstr "Met afbeelding"

#~ msgid "FTP : The installer file size could not be determined."
#~ msgstr ""
#~ "FTP : De grootte van het installatiebestand kon niet worden bepaald."

#~ msgid "VasteWaardenDialoog"
#~ msgstr "VasteWaardenDialoog"

#~ msgid "Load Item URL"
#~ msgstr "URL van item laden"

#~ msgid "Find Part Number at current supplier"
#~ msgstr "Zoek onderdeelnummer bij huidige leverancier"

#~ msgid "Load item URL\tF7"
#~ msgstr "URL van item laden\tF7"

#~ msgid "World Wide Web"
#~ msgstr "World Wide Web"

#~ msgid "This panel contains a number of tools for entry and search of items."
#~ msgstr ""
#~ "Dit paneel bevat een aantal hulpmiddelen voor het invoeren en doorzoeken "
#~ "van items."

#~ msgid "Search at your favourite supplier for the item."
#~ msgstr "Zoek bij uw favoriete leverancier naar het artikel."

#~ msgid "A pasted image"
#~ msgstr "Een geplakt beeld"

#~ msgid "Pallas automatic rescale size (if active)"
#~ msgstr "Pallas automatisch herschaling grootte (indien aktief)"

#~ msgid ""
#~ "Error calculating the bitmap size.\n"
#~ "Setting the image in the collection is aborted."
#~ msgstr ""
#~ "Fout bij het berekenen van de bitmapgrootte.\n"
#~ "Het instellen van het beeld in de verzameling wordt afgebroken."

#~ msgid "The image import was successful."
#~ msgstr "De import van beelden was succesvol."

#~ msgid "An external image was loaded into the viewer."
#~ msgstr "Een externe afbeelding werd in de kijker geladen."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Would you like to remove this image and displace it with the one "
#~ "associated with your selected item?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "是否要刪除此圖像並將其替換為與所選項目關聯的圖像？"

#~ msgid "Removal of an image"
#~ msgstr "Verwijderen van een afbeelding"

#~ msgid "The selected file has a size that cannot be determined."
#~ msgstr "Het geselecteerde bestand heeft een niet te bepalen grootte."

#~ msgid ""
#~ ".\n"
#~ "Size : %d x %d pixels, %d KBytes"
#~ msgstr ""
#~ ".\n"
#~ "Grootte: %d x %d pixels, %d KBytes"

#~ msgid "Clear query"
#~ msgstr "Wis de zoekterm"

#~ msgid "deleted socket client (socket %d)"
#~ msgstr "verwijderde socket client (socket %d)"

#~ msgid "Busy with custom command to version control ..... please wait."
#~ msgstr "Bezig met aangepast commando aan versiebeheer ….. wacht a.u.b."

#~ msgid "Option to open a recent file in read-only mode"
#~ msgstr "Optie om een recent bestand in alleen-lezen modus te openen"

#~ msgid "Search in your favourite search engine for the item."
#~ msgstr "Zoek in uw favoriete zoekmachine naar het item."

#~ msgid "Search the internet for the creator and part number, combined."
#~ msgstr "Zoek op internet naar de betreffende fabrikant en onderdeelnummer."

#~ msgid "No collection"
#~ msgstr "Geen verzameling"

#~ msgid "No collections in database"
#~ msgstr "Geen verzamelingen in de database"

#~ msgid "Please enter the query text"
#~ msgstr "Voer alstublieft een zoekterm in"

#~ msgid "Search in all fields with a single query"
#~ msgstr "Zoek in alle velden met een enkele zoekopdracht"

#~ msgid "Database query with search token"
#~ msgstr "Databasevraag met zoekfunctie"

#~ msgid ") was augmented with %d items."
#~ msgstr ") werd aangevuld met %d items."

#~ msgid "Search all fields simultaneously\tF1"
#~ msgstr "Zoek in alle velden met een enkele zoekopdracht\tF1"

#~ msgid "Find an item\tF5"
#~ msgstr "Zoek een item\tF5"

#~ msgid "Search and Add"
#~ msgstr "Zoek en voeg toe"

#~ msgid "Selection criteria"
#~ msgstr "Selektiecriteria"

#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "Plakken"

#~ msgid "Copy Item to Search/Add"
#~ msgstr "Item kopiëren naar zoeken/toevoegen"

#~ msgid "Decrease Item quantity by one"
#~ msgstr "Artikelhoeveelheid met één verlagen"

#~ msgid "Increase Item quantity by one"
#~ msgstr "Artikelhoeveelheid met één verhogen"

#~ msgid "Delete Item(s)"
#~ msgstr "Verwijder artikel(en)"

#~ msgid "Auto resize the selected column"
#~ msgstr "Automatisch aanpassen van de grootte van de geselekteerde kolom"

#~ msgid "Auto resize the selected row"
#~ msgstr "Automatisch aanpassen van de geselekteerde rij"

#~ msgid "Decrease project usage amount by one"
#~ msgstr "Verminder de gebruikte projekthoeveelheid met een"

#~ msgid "Increase project usage amount by one"
#~ msgstr "Vermeerder de gebruikte projekthoeveelheid met een"

#~ msgid "There are no second field descriptor names to be edited."
#~ msgstr ""
#~ "Er zijn geen tweede veld descriptor namen die moeten worden bewerkt."

#~ msgid "The second field descriptors"
#~ msgstr "De tweede velddescriptoren"

#~ msgid "There are no creators' names to be edited."
#~ msgstr "Er zijn geen namen van makers te bewerken."

#~ msgid "The creators"
#~ msgstr "De makers"

#~ msgid ""
#~ "These packages are not used in any collection.\n"
#~ "Please select one or more names that must be removed from the packages "
#~ "list."
#~ msgstr ""
#~ "Deze verpakkingen worden in geen enkele verzameling gebruikt.\n"
#~ "Selecteer een of meer namen die moeten worden verwijderd uit de lijst met "
#~ "verpakkingen."

#~ msgid ""
#~ "These manufacturers are not used in any collection.\n"
#~ "Please select one or more names that must be removed from the "
#~ "manufacturers list."
#~ msgstr ""
#~ "Deze fabrikanten worden niet gebruikt in een verzameling.\n"
#~ "Selecteer een of meer namen die moeten worden verwijderd uit de lijst "
#~ "fabrikanten."

#~ msgid "Removing manufacturers that are not used anymore in any collection."
#~ msgstr ""
#~ "Het verwijderen van fabrikanten die niet meer worden gebruikt in een "
#~ "verzameling."

#~ msgid ""
#~ "These locations are not used in any collection.\n"
#~ "Please select one or more names that must be removed from the locations "
#~ "list."
#~ msgstr ""
#~ "Deze lokaties worden niet gebruikt in een verzameling.\n"
#~ "Selecteer een of meer namen die uit de lijst met lokaties moeten worden "
#~ "verwijderd."

#~ msgid "Removing locations that are not used anymore in any collection."
#~ msgstr ""
#~ "Lokaties verwijderen die niet meer in een verzameling worden gebruikt."

#~ msgid "Edit locations"
#~ msgstr "Bewerk lokaties"

#~ msgid "Edit creators"
#~ msgstr "Bewerk de makers"

#~ msgid "Clean up creators"
#~ msgstr "Ruim op de makers"

#~ msgid "Clean up locations"
#~ msgstr "Opschoenen lokaties"

#~ msgid "Path or URL"
#~ msgstr "Pad of URL"

#~ msgid "Add a column"
#~ msgstr "Voeg een kolom toe"

#~ msgid "Price"
#~ msgstr "Prijs"

#~ msgid ""
#~ "failed, because the unit price field did not contain a useable number."
#~ msgstr ""
#~ "is mislukt, omdat het prijsveld per eenheid geen bruikbaar nummer bevatte."

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "Overslaan"

#~ msgid ":Name"
#~ msgstr ":Naam"

#~ msgid ":Packaging"
#~ msgstr ":Verpakking"

#~ msgid ":Manufacturer"
#~ msgstr ":Fabrikant"

#~ msgid ":Quantity"
#~ msgstr ":Hoeveelheid"

#~ msgid ":Description"
#~ msgstr ":Beschrijving"

#~ msgid ""
#~ "Error while refreshing collection tables.\n"
#~ "Please close the application as soon as possible."
#~ msgstr ""
#~ "Fout bij het verversen van de verzamelingtafels.\n"
#~ "Sluit de aanvraag zo snel mogelijk af."

#~ msgid ""
#~ "This command will clear the entry fields. It will not remove anything "
#~ "from the collection."
#~ msgstr ""
#~ "Dit commando zal de invoervelden te wissen. Het zal geen enkele item uit "
#~ "de verzameling verwijderen."

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "Tijd"

#~ msgid "Court ID"
#~ msgstr "Tennisbaan ID"

#~ msgid "Nothing to be done now. "
#~ msgstr "现在没有什么事可做了。"

#~ msgid "Decrease quantity"
#~ msgstr "Verlaag aantal"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "Bewerken"

#~ msgid "Replace"
#~ msgstr "Vervangen"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "Toepassen"

#~ msgid ""
#~ "When applicable, this button indicates an option for addition or update."
#~ msgstr ""
#~ "Indien van toepassing, geeft deze knop een optie aan voor toevoeging of "
#~ "update."

#~ msgid "When applicable, this button indicates an option for removal."
#~ msgstr ""
#~ "Indien van toepassing, geeft deze knop een optie voor verwijdering aan."

#~ msgid "Error while processing the image associated with item"
#~ msgstr "Fout bij het verwerken van het beeld dat bij het item hoort"

#~ msgid "Filter the grid based on quantities."
#~ msgstr "Filter het rooster op basis van hoeveelheden."

#~ msgid "Search entry fields values at a listed supplier."
#~ msgstr "Zoek ingave velden waarden bij een vermelde leverancier."

#~ msgid "A supplier that suits your needs"
#~ msgstr "Een leverancier die aan uw behoeften voldoet"

#~ msgid "This will load the part number or URL given above."
#~ msgstr "Dit laadt het onderdeelnummer of URL hierboven gegeven."

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "NDC"
#~ msgstr "NDC"

#~ msgid "Chemical formula"
#~ msgstr "Chemische formule"

#~ msgid "Associated Image"
#~ msgstr "Bijbehorend beeld"

#~ msgid "Image file drop target"
#~ msgstr "Een afwerkplek voor een beeldbestand"

#~ msgid "Add or modify second field descriptor names"
#~ msgstr "Tweede veld descriptor namen toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Add or modify location names"
#~ msgstr "Locatienamen toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Add or modify creator' names"
#~ msgstr "Namen van maker toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Supporting fields"
#~ msgstr "Ondersteunende velden"

#~ msgid "Average unit value :"
#~ msgstr "Gemiddelde eenheidswaarde :"

#~ msgid "Std deviation unit value :"
#~ msgstr "Std afwijking eenheidswaarde :"

#~ msgid "History :"
#~ msgstr "Geschiedenis :"

#~ msgid "URL :"
#~ msgstr "URL:"

#~ msgid "has %d items"
#~ msgstr "heeft %d items"

#~ msgid "and was created on"
#~ msgstr "en werd gemaakt op"

#~ msgid "has %d assigned items"
#~ msgstr "heeft %d toegewezen items"

#~ msgid ""
#~ "Removing all collections is not possible.\n"
#~ "Please leave at least one collection in the database."
#~ msgstr ""
#~ "Het verwijderen van alle verzamelingen is niet mogelijk.\n"
#~ "Laat ten minste een verzameling in de database."

#~ msgid "Removing collections failed."
#~ msgstr "Het verwijderen van verzamelingen is mislukt."

#~ msgid "Show Statistics"
#~ msgstr "Toon Statistieken"

#~ msgid "[%d counts] :"
#~ msgstr "[%d stuks] :"

#~ msgid "Ten most used packages"
#~ msgstr "Tien meest gebruikte verpakkingen"

#~ msgid "Ten most used Manufacturers"
#~ msgstr "Tien meest gebruikte fabrikanten"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the delay that the application will wait for\n"
#~ " after a key stroke in the selection criteria field\n"
#~ "has been entered."
#~ msgstr ""
#~ "Geef a.u.b. de vertraging op waarop de aanvraag zal wachten\n"
#~ " na een toetsaanslag in het veld met de selectiecriteria\n"
#~ "is ingevoerd."

#~ msgid "Enter a delay (in milliseconds)"
#~ msgstr "Voer een vertraging in (in milliseconden)"

#~ msgid "Key stroke to query delay value"
#~ msgstr "Toetsaanslag voor het opvragen van de vertragingswaarde"

#~ msgid "Set the delay between typing and query execution"
#~ msgstr ""
#~ "Stel de vertraging in tussen het typen en het uitvoeren van de query"

#~ msgid "Static search action"
#~ msgstr "Statische zoekaktie"

#~ msgid "Press the image to see the entry options"
#~ msgstr "Druk op de afbeelding om de invoeropties te zien"

#~ msgid "Borrower"
#~ msgstr "Lener"

#~ msgid ""
#~ "Your installer was loaded into the Downloads directory.\n"
#~ "Please install it manually."
#~ msgstr ""
#~ "Uw installateur werd geladen in de Downloads directory.\n"
#~ "Installeer het handmatig."

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "Selecteer"

#~ msgid "Pallas inventory manager"
#~ msgstr "Pallas voorraadbeheerder"

#~ msgid ""
#~ "Vacuuming the database will make it more compact and clean up unused "
#~ "information in it."
#~ msgstr ""
#~ "Het stofzuigen van de database zal deze compacter maken en ongebruikte "
#~ "informatie daarin opruimen."

#~ msgid ""
#~ "Perform a search only when having entered the data. Recommended for slow "
#~ "computers or large databases"
#~ msgstr ""
#~ "Voer een zoekaktie slechts dan uit als de data ingevoerd is. Aanbevolen "
#~ "bij trage computers of grote databases"

#~ msgid "Show image viewer"
#~ msgstr "Toon afbeelding viewer"

#~ msgid "Do not request confirmation for a single delete action"
#~ msgstr "Verzoek geen bevestiging bij een enkele verwijdering aktie"

#~ msgid ""
#~ "During queries, resize the rows and columns automagically to their "
#~ "optimal widths"
#~ msgstr ""
#~ "Wijzig tijdens queries de rijen en kolommen automatisch naar hun optimale "
#~ "breedte"

#~ msgid "Setting this will clear the component field after and addition"
#~ msgstr "Dit inschakelen zorgt voor leegmaken van de komponentingavevelden"

#~ msgid "Change the language locale"
#~ msgstr "Verander de taalomgeving"

#~ msgid "This allows you to select the grid font"
#~ msgstr "Hiermee u het rasterlettertype selecteren"

#~ msgid "This will start the Pallas Wizard helper"
#~ msgstr "Hiermee start u de Pallas tovenaar helper"

#~ msgid ""
#~ "This command will demonstrate the capabilities of this programme with a "
#~ "small demonstration database"
#~ msgstr ""
#~ "Dit commando demonstreert de mogelijkheden van dit programma met een "
#~ "kleine demonstratiedatabase"

#~ msgid "Manage the software license associated with this application"
#~ msgstr "Beheer de softwarelicentie die aan deze applicatie is gekoppeld"

#~ msgid "Commit the action to the database permanently (voids Undo)\\tCtrl+K"
#~ msgstr ""
#~ "De actie in de database permanent vastleggen (dit schakelt uit ongedaan "
#~ "maken) \\tCtrl+K"

#~ msgid "Start safe operations"
#~ msgstr "Start veilige operaties"

#~ msgid ""
#~ "Start or stop safe operations that can be rolled back to the current "
#~ "database situation"
#~ msgstr ""
#~ "Start of stop veilige bewerkingen die kunnen worden teruggedraaid naar de "
#~ "huidige database situatie"

#~ msgid "Perform a local search with the given term in all item fields"
#~ msgstr ""
#~ "Een lokale zoekopdracht uitvoeren met de opgegeven term in alle item "
#~ "velden"

#~ msgid "Clear Search\tF2"
#~ msgstr "Maak schoon Zoeken\tF2"

#~ msgid "Copy the currently selected item back to the entry fields"
#~ msgstr "Kopieer de nu geselecteerde component terug naar de ingavevelden"

#~ msgid "Add a new collection to your database"
#~ msgstr "Voeg een nieuwe verzameling toe aan de database"

#~ msgid "Change attributes of a collection"
#~ msgstr "Kenmerken van een verzameling wijzigen"

#~ msgid "Caution - this command will remove all entries from the collection"
#~ msgstr "Let op-met deze opdracht verwijdert u alle items uit de verzameling"

#~ msgid "Import collections from an external Pallas database"
#~ msgstr "Importeren van verzamelingen uit een externe Pallas database"

#~ msgid "Import Bill Of Materials (BOM ) into current collection"
#~ msgstr "Bill van materialen (BOM) importeren in de huidige verzameling"

#~ msgid ""
#~ "When your collections have been replenished with the purchase of items "
#~ "that already exist in the collection, process them here"
#~ msgstr ""
#~ "Wanneer uw verzamelingen worden aangevuld met de aankoop van items die al "
#~ "bestaan in de verzameling, verwerk deze hier"

#~ msgid "This will remove one or more selected items"
#~ msgstr "Hierdoor wordt één of meer geselecteerde items verwijderd"

#~ msgid "nothing"
#~ msgstr "niets"

#~ msgid ""
#~ "Export the current view to a file suitable for reading in a spreadsheet "
#~ "application."
#~ msgstr ""
#~ "De huidige weergave exporteren naar een bestand geschikt voor lezing in "
#~ "een spreadsheetprogramma."

#~ msgid ""
#~ "Export the current view to a file suitable for reading in a HTML browser "
#~ "application."
#~ msgstr ""
#~ "De huidige weergave exporteren naar een bestand geschikt voor lezing in "
#~ "een HTML browsertoepassing."

#~ msgid "Manage collection items assignments to projects"
#~ msgstr "Het beheren van toewijzingen van verzameling items aan projekten"

#~ msgid ""
#~ "Add or remove items from the current collection view in or from projects."
#~ msgstr ""
#~ "Items toevoegen of verwijderen uit de huidige verzamelingweergave in of "
#~ "uit projekten."

#~ msgid ""
#~ "This will show a dialog with statistical information on your collections"
#~ msgstr ""
#~ "Dit zal een dialoogvenster met statistische informatie tonen over uw "
#~ "verzamelingen"

#~ msgid "Add, modify or delete the second field descriptor."
#~ msgstr "De tweede veld descriptor toevoegen, wijzigen of verwijderen."

#~ msgid "Add, modify or delete locations where the items are stored."
#~ msgstr ""
#~ "Lokaties toevoegen, wijzigen of verwijderen waar de artikelen zijn "
#~ "opgeslagen."

#~ msgid "Add, modify or delete the names of the item creators."
#~ msgstr ""
#~ "De namen van de makers van het item toevoegen, wijzigen of verwijderen."

#~ msgid ""
#~ "Second field descriptors that are not used by any item will be removed."
#~ msgstr ""
#~ "Tweede veld descriptoren die niet door een item worden gebruikt, worden "
#~ "verwijderd."

#~ msgid "Creators that are not used by any item will be removed."
#~ msgstr ""
#~ "Makers die niet worden gebruikt door een item zullen worden verwijderd."

#~ msgid "Locations that are not used by any item will be removed."
#~ msgstr "Lokaties die niet door een item worden gebruikt, worden verwijderd."

#~ msgid "Modify a project's name and/or description."
#~ msgstr "Wijzigen van een projekt naam en/of beschrijving."

#~ msgid ""
#~ "Exexcute a project and update the quantities in your collections because "
#~ "the project uses items from the collections"
#~ msgstr ""
#~ "Voer een projekt uit en werk de hoeveelheden in uw verzamelingen bij, "
#~ "omdat het projekt items uit de verzamelingen gebruikt"

#~ msgid "Find an item\tF10"
#~ msgstr "Zoek een artikel\tF10"

#~ msgid "Load item URL\tF11"
#~ msgstr "URL voor laden van item\tF11"

#~ msgid "Find part number at current supplier\tF12"
#~ msgstr "Zoek onderdeelnummer bij huidige leverancier\tF12"

#~ msgid ""
#~ "Find the part number at the currently selected supplier in the integrated "
#~ "web browser"
#~ msgstr ""
#~ "Vind het onderdeelnummer bij de geselecteerde leverancier in de "
#~ "geïntegreerde webbrowser"

#~ msgid "Request the status of your controlled database"
#~ msgstr "Vraag de status van uw gecontroleerde databank"

#~ msgid "Perform an update from the repository or hub"
#~ msgstr "Voer een update vanaf de repository of hub"

#~ msgid "Perform a commit to the repository or hub"
#~ msgstr "Leg de wijzigingen vast in de repository of hub"

#~ msgid ""
#~ "No version control back-end is used. You are running your database on "
#~ "your local disk.  Back up manually!"
#~ msgstr ""
#~ "Geen versie controle back-end wordt gebruikt. U gebruikt uw database op "
#~ "uw lokale harde schijf. Back-up handmatig!"

#~ msgid ""
#~ "Use Subversion version control. This requires a SVN client binary on your "
#~ "system."
#~ msgstr ""
#~ "Gebruik Subversion versiebeheer. Dit vereist een SVN client programma op "
#~ "uw systeem."

#~ msgid ""
#~ "Use Git version control. This requires a GIT client binary on your system."
#~ msgstr ""
#~ "Gebruik Git versiebeheer. Dit vereist een Git client programma op uw "
#~ "systeem."

#~ msgid "soort"
#~ msgstr "soort"

#~ msgid "beschrijving"
#~ msgstr "beschrijving"

#~ msgid "22-04-2018"
#~ msgstr "22-04-2018"

#~ msgid "25"
#~ msgstr "25"

#~ msgid "Collection view"
#~ msgstr "Verzamelingweergave"

#~ msgid "Project view"
#~ msgstr "Projektweergave"

#~ msgid "copy to search and add"
#~ msgstr "kopiëren naar zoeken en toevoegen"

#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgid "Create barcode"
#~ msgstr "Maak streepjescode"

#~ msgid "Show items with quantities smaller than (<)"
#~ msgstr "Toon items met hoeveelheden kleiner dan (<)"

#~ msgid "Show items with quantities equal to (=)"
#~ msgstr "Toon items met hoeveelheden gelijk aan (=)"

#~ msgid "Show items with quantities larger than (>)"
#~ msgstr "Toon items met hoeveelheden groter dan (>)"

#~ msgid "and"
#~ msgstr "en"

#~ msgid "or"
#~ msgstr "of"

#~ msgid "exclusive or"
#~ msgstr "exclusief of"

#~ msgid "Quantities smaller than (<)"
#~ msgstr "Hoeveelheden kleiner dan (<)"

#~ msgid "Quantities equal to (=)"
#~ msgstr "Hoeveelheden gelijk aan (=)"

#~ msgid "Quantities larger than (>)"
#~ msgstr "Hoeveelheden groter dan (>)"

#~ msgid "Show items before this date"
#~ msgstr "Items vóór deze datum weergeven"

#~ msgid "Show items on this date"
#~ msgstr "Items op deze datum weergeven"

#~ msgid "Show items after this date"
#~ msgstr "Items weergeven na deze datum"

#~ msgid "Arrow"
#~ msgstr "Arrow"

#~ msgid "Digikey"
#~ msgstr "Digikey"

#~ msgid "Farnell"
#~ msgstr "Farnell"

#~ msgid "RS Online"
#~ msgstr "RS Online"

#~ msgid "Reichelt"
#~ msgstr "Reichelt"

#~ msgid "Case sensitive"
#~ msgstr "Hoofdlettergevoelig"

#~ msgid "Load URL"
#~ msgstr "URL laden"

#~ msgid "Commit operation"
#~ msgstr "Leg vast"

#~ msgid "Start safe operation"
#~ msgstr "Start veilige operatie"

#~ msgid "Show Web Browser "
#~ msgstr "Toon web browser "

#~ msgid "Close Web Browser"
#~ msgstr "Sluit de browser"

#~ msgid "Close Image Viewer"
#~ msgstr "Beeldweergave sluiten"

#~ msgid "Auto resize row"
#~ msgstr "Rijbreedte automatisch wijzigen"

#~ msgid "This will reset all supplier names and URLs to default values.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Hiermee worden alle leveranciersnamen en URL's gereset naar de "
#~ "standaardwaarden.\n"

#~ msgid "This database doesn't contain any collections.\n"
#~ msgstr "Deze database bevat geen verzamelingen.\n"

#~ msgid "Your grid refresh takes longer than 500 milliseconds.\n"
#~ msgstr "Uw roosterverversing duurt langer dan 500 milliseconden.\n"

#~ msgid "You have automatic sizing of rows and columns switched on.\n"
#~ msgstr ""
#~ "U heeft de automatische dimensionering van rijen en kolommen "
#~ "ingeschakeld.\n"

#~ msgid "Sometimes this is very time consuming.\n"
#~ msgstr "Soms is dit erg tijdrovend.\n"

#~ msgid "Would you like to turn it off?\n"
#~ msgstr "Wilt u het uitzetten?\n"

#~ msgid "Error changing the associated image for item \""
#~ msgstr "Fout bij het wijzigen van de bijbehorende afbeelding voor item \""

#~ msgid ""
#~ "\"\n"
#~ "The update is cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "\"\n"
#~ "De update is geannuleerd."

#~ msgid ""
#~ "\"\n"
#~ "The removal is cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "\"\n"
#~ "De verhuizing wordt geannuleerd."

#~ msgid "Database \""
#~ msgstr "Database “"

#~ msgid "\" stored on location \""
#~ msgstr "\" opgeslagen op de lokatie \""

#~ msgid "Pallas is now used for keeping track of "
#~ msgstr "Pallas wordt nu gebruikt voor het bijhouden van "

#~ msgid "\" has %d items "
#~ msgstr "\" bevat %d artikelen "

#~ msgid " and was created on "
#~ msgstr " en is gemaakt op "

#~ msgid "Show column \""
#~ msgstr "Toon kolom “"

#~ msgid "project : \""
#~ msgstr "projekt : “"

#~ msgid "\" has %d assigned items "
#~ msgstr "\" heeft %d toegewezen artikelen "

#~ msgid "A project is an assignment of collection items to a common purpose"
#~ msgstr ""
#~ "Een projekt is een toewijzing van verzamelingitems met een "
#~ "gemeenschappelijk doel"

#~ msgid "Modify the collection with label \""
#~ msgstr "Het wijzigen van de verzameling met label \""

#~ msgid ""
#~ "This function is not yet implemented.\n"
#~ "Wait for a later version."
#~ msgstr ""
#~ "Deze functie is nog niet geïmplementeerd.\n"
#~ "Wacht op een latere versie."

#~ msgid ""
#~ "Please select one or more collections that will be exported from the "
#~ "database."
#~ msgstr ""
#~ "Selecteer een of meer verzamelingen die uit de database zullen worden "
#~ "geëxporteerd."

#~ msgid ""
#~ "Please select the file to which the parts collection will be exported"
#~ msgstr ""
#~ "Selecteer het bestand waarnaar de onderdelen verzameling wordt "
#~ "geëxporteerd"

#~ msgid "Exporting collections was succesfull."
#~ msgstr "Het exporteren van verzamelingen is geslaagd."

#~ msgid ""
#~ "You cannot create a project without having created one ore more "
#~ "collections first.\n"
#~ msgstr ""
#~ "U kunt geen projekt maken zonder eerst één of meer verzamelingen te "
#~ "hebben gemaakt.\n"

#~ msgid "Adding project \""
#~ msgstr "Het toevoegen van projekt \""

#~ msgid "\" was succesful."
#~ msgstr "\" was succesvol."

#~ msgid "Modify the project with label \""
#~ msgstr "Wijzig het projekt met label “"

#~ msgid "This will remove all entries in collection \""
#~ msgstr "Hiermee verwijdert u alle items in de verzameling ”"

#~ msgid ""
#~ "\".\n"
#~ "Are your certain you want to proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "“.\n"
#~ "Bent u zeker dat U wilt doorgaan?"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Are your certain you want to proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "你确定你想继续吗？"

#~ msgid ""
#~ "Pallas is now running a demonstration database in memory.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "Pallas heeft nu een demonstratie database in het geheugen.\n"
#~ "\n"

#~ msgid "The demo contains three collections and one project.\n"
#~ msgstr "De demo bevat drie verzamelingen en een projekt.\n"

#~ msgid ""
#~ "The collections are :\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "De verzamelingen zijn :\n"
#~ "\n"

#~ msgid ""
#~ " - one collection for controlling the inventory of electronic "
#~ "components.\n"
#~ msgstr ""
#~ " - één verzameling voor de controle van de inventaris van elektronische "
#~ "componenten.\n"

#~ msgid " - a second collection for keeping track of plants.\n"
#~ msgstr " - een tweede verzameling voor het bijhouden van planten.\n"

#~ msgid ""
#~ " - a third collection for managing books.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ " - 第三個管理書籍的集合。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "[%d] Collection item \""
#~ msgstr "[%d] Verzameling item \""

#~ msgid " and last modified on "
#~ msgstr " en veranderd op "

#~ msgid "[%d] Project item \""
#~ msgstr "[%d] Projekt item \""

#~ msgid " resulted in %d items."
#~ msgstr " resulteerde in %d items."

#~ msgid "Database query for Item \""
#~ msgstr "Database query voor item \""

#~ msgid "Database query for Item number \""
#~ msgstr "Database query voor artikelnummer \""

#~ msgid "Database query with search token \""
#~ msgstr "Database zoekopdracht met zoekterm \""

#~ msgid "Safe operations were terminated.\n"
#~ msgstr "Veilige operaties werden beëindigd.\n"

#~ msgid "Roll back action executed on "
#~ msgstr "Roll back actie uitgevoerd op "

#~ msgid "Stop safe operation"
#~ msgstr "Stop veilige werking"

#~ msgid "Undo action executed on "
#~ msgstr "Actie ongedaan maken uitgevoerd op "

#~ msgid "Commit action executed on "
#~ msgstr "Commit actie uitgevoerd op "

#~ msgid "Automatically adding a number/bar code for item \""
#~ msgstr "Automatisch een nummer/streepjescode voor artikel toevoegen \""

#~ msgid "\" failed.\n"
#~ msgstr "\" mislukt.\n"

#~ msgid "Item "
#~ msgstr "Artikel "

#~ msgid "The item with bar code \""
#~ msgstr "Het item met streepjescode \""

#~ msgid ""
#~ "\" cannot be modified, because it doesn't exist in the current collection."
#~ msgstr ""
#~ "\" kan niet worden gewijzigd, omdat het niet bestaat in de huidige "
#~ "verzameling."

#~ msgid "Item \""
#~ msgstr "Artikel “"

#~ msgid "Do you really want to delete multiple items "
#~ msgstr "Wilt u echt meerdere items verwijderen "

#~ msgid "\"Temporary image file\""
#~ msgstr "\"Tijdelijk beeldbestand\""

#~ msgid "The selected file has a size of %d KBytes.\n"
#~ msgstr "Het geselecteerde bestand heeft een grootte van %d KBytes.\n"

#~ msgid "Question about image "
#~ msgstr "Vraag over afbeelding "

#~ msgid "Component "
#~ msgstr "Component "

#~ msgid "Would you like to copy it to the selected column,\n"
#~ msgstr "Wilt u het naar de geselecteerde kolom kopiëren,\n"

#~ msgid "\" from collection \""
#~ msgstr "\" uit verzameling ”"

#~ msgid ""
#~ "A backup copy of your supplier and URL strings already exists in this "
#~ "database.\n"
#~ msgstr ""
#~ "In deze database bestaat al een reservekopie van uw leveranciers-en URL-"
#~ "tekenreeksen.\n"

#~ msgid ""
#~ "No backup copy of supplier and URL strings was found in the current "
#~ "database.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Er is geen reservekopie van leverancier en URL-tekenreeksen gevonden in "
#~ "de huidige database.\n"

#~ msgid ""
#~ "A backup copy of supplier and URL strings was found in this database.\n"
#~ msgstr ""
#~ "In deze database is een reservekopie van leveranciers en URL-tekenreeksen "
#~ "gevonden.\n"

#~ msgid "Enter the change (delta) quantity for \""
#~ msgstr "Voer de wijzigings hoeveelheid (Delta) in voor '"

#~ msgid "Alteration of "
#~ msgstr "Verandering van "

#~ msgid "\" stock was changed with "
#~ msgstr "\" voorraad werd veranderd met "

#~ msgid "\" usage was changed with "
#~ msgstr "\" gebruik is veranderd met "

#~ msgid ""
#~ "Please select the leading item under which alle these entries will be "
#~ "grouped.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Selecteer het leidende item waaronder alle inzendingen zullen worden "
#~ "gegroepeerd.\n"

#~ msgid "Pallas component database"
#~ msgstr "Pallas component database"

#~ msgid "Welcome to the Pallas components database"
#~ msgstr "Welkom bij de Pallas components database"

#~ msgid "Database path"
#~ msgstr "Database pad"

#~ msgid "Projekt met lange uitloop om te kijken."
#~ msgstr "Projekt ontmoette lange uitloop om te kijken."

#~ msgid "This field identifies the active collection"
#~ msgstr "Dit veld identificeert de actieve verzameling"

#~ msgid "Decrease the selected item(s) quantity with one."
#~ msgstr "De geselecteerde artikel (en) hoeveelheid met één verkleinen."

#~ msgid "Increase the selected item(s) quantity with one."
#~ msgstr "De geselecteerde artikel (en) hoeveelheid met één verhogen."

#~ msgid "Create a barcode from the selected item’s barcode"
#~ msgstr ""
#~ "Een streepjescode maken op de streepjescode van het geselecteerde item"

#~ msgid ""
#~ "This will trigger a search on the internet for a component that matches "
#~ "the entry fields in “Selection criteria”"
#~ msgstr ""
#~ "Dit zal leiden tot een zoekopdracht op het Internet voor een component "
#~ "die overeenkomt met de invoervelden in \"selectiecriteria\""

#~ msgid ""
#~ "This will trigger a  search at the website of the selected supplier for a "
#~ "component that matches the entry fields in “Selection criteria”"
#~ msgstr ""
#~ "Dit zal leiden tot een zoekopdracht op de website van de geselecteerde "
#~ "leverancier voor een component die overeenkomt met de invoervelden in "
#~ "\"selectiecriteria\""

#~ msgid ""
#~ "This field defines the number of new items you put in storage or it "
#~ "defines the change in number of an existing item "
#~ msgstr ""
#~ "Dit veld definieert het aantal nieuwe artikelen dat u in opslag plaatst "
#~ "of definieert de wijziging in het nummer van een bestaand artikel "

#~ msgid "This field identifies the quantity of the items in your collection"
#~ msgstr "Dit veld geeft het aantal artikelen in uw verzameling aan"

#~ msgid "This field defines a URL to a web page related to the item"
#~ msgstr ""
#~ "Dit veld definieert een URL naar een webpagina die betrekking heeft op "
#~ "het item"

#~ msgid "This will load the part number or URL given above"
#~ msgstr "Dit laadt het onderdeelnummer of URL hierboven gegeven"

#~ msgid "This field defines your description of the component"
#~ msgstr "Dit veld bepaalt uw beschrijving van de component"

#~ msgid "Auto clear after each addition"
#~ msgstr "Auto schoonmaak na elke toevoeging"

#~ msgid ""
#~ "Automatic addition or removal when a bar code is scanned. This only works "
#~ "when the scanned item is already present in the collection."
#~ msgstr ""
#~ "Automatisch toevoegen of verwijderen wanneer een streepjescode wordt "
#~ "gescand. Dit werkt alleen wanneer het gescande item al aanwezig is in de "
#~ "verzameling."

#~ msgid ""
#~ "When pressed, the current selection will be used to modify an existing "
#~ "entry in the database. This button is unavailable when “All collections” "
#~ "or “All projects” are shown."
#~ msgstr ""
#~ "Wanneer u wordt ingedrukt, wordt de huidige selectie gebruikt om een "
#~ "bestaande vermelding in de database te wijzigen. Deze knop is niet "
#~ "beschikbaar als ' alle verzamelingen ' of ' alle projekten ' worden "
#~ "weergegeven."

#~ msgid "Commit the current pending operation to the database."
#~ msgstr "De huidige bewerking in behandeling vastleggen in de database."

#~ msgid "Cancel the last operation that was performed on the database."
#~ msgstr "Annuleer de laatste operatie die werd uitgevoerd op de database."

#~ msgid ""
#~ "“Starting safe operation” will freeze the current database content and "
#~ "will apply changes to the database in a temporary way. When stopping the "
#~ "safe operation, a choice will be given to return to the frozen state."
#~ msgstr ""
#~ "\"starten veilige werking\" zal bevriezen van de huidige database-inhoud "
#~ "en zal wijzigingen aanbrengen in de database op een tijdelijke manier. "
#~ "Bij het stoppen van de veilige werking, zal een keuze worden gegeven om "
#~ "terug te keren naar de bevroren toestand."

#~ msgid "Operational"
#~ msgstr "Operationeel"

#~ msgid "Add or modify mode"
#~ msgstr "Modus toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Selection options"
#~ msgstr "Selectieopties"

#~ msgid "Search on the internet"
#~ msgstr "Zoek op het internet"

#~ msgid "View actions"
#~ msgstr "Zicht akties"

#~ msgid "View mode"
#~ msgstr "Weergavemodus"

#~ msgid "Purpose :"
#~ msgstr "Doel:"

#~ msgid "Limit by quantity"
#~ msgstr "Beperking door hoeveelheid"

#~ msgid "Limit by date"
#~ msgstr "Beperking door datum"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "Ga"

#~ msgid "Copy URL to Search/Add Hyperlink"
#~ msgstr "Kopieer URL naar Zoeken en Toevoegen Hyperlink"

#~ msgid "Go back in your web history"
#~ msgstr "Ga terug in je webgeschiedenis"

#~ msgid "Go forward in your web history"
#~ msgstr "Ga voorwaarts in je webgeschiedenis"

#~ msgid "This command will copy the current URL to the entry fields"
#~ msgstr "Dit commando zal de huidige URL te kopiëren naar de invoervelden"

#~ msgid "Any image with a vertical pixel size larger than"
#~ msgstr "Elke afbeelding met een verticale pixelgrootte groter dan"

#~ msgid "pixels is scaled to this limit."
#~ msgstr "pixels wordt tot deze limiet geschaald."

#~ msgid "Any image with a horizontal pixel size larger than"
#~ msgstr "Elke afbeelding met een horizontale pixelgrootte groter dan"

#~ msgid "Error while adding sollection :"
#~ msgstr "Fout bij het toevoegen van sollectie :"

#~ msgid "Modify collection image error :"
#~ msgstr "Fout bij het verzamelen van beelden wijzigen :"

#~ msgid "Modify project assignement error on :"
#~ msgstr "Wijzig projecttoewijzingsfout op :"

#~ msgid "Modify collection attributes error :"
#~ msgstr "Fout verzamelattributen wijzigen :"

#~ msgid "Component"
#~ msgstr "Onderdeel"

#~ msgid ""
#~ "Your license does not support adding one more component to the database"
#~ msgstr ""
#~ "Uw licentie biedt geen ondersteuning voor het toevoegen van nog een "
#~ "component aan de database"

#~ msgid "Error while adding component :"
#~ msgstr "添加组件时出错。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "The update is cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "更新取消了。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "The removal is cancelled."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "撤消了。"

#~ msgid "Project "
#~ msgstr "Projekt "

#~ msgid "Database "
#~ msgstr "Database "

#~ msgid " failed.\n"
#~ msgstr " mislukt.\n"

#~ msgid "Collection "
#~ msgstr "Verzameling "

#~ msgid ""
#~ "A newly entered item can be assigned to one or more projects directly by "
#~ "checking one of these project names.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Een nieuw ingevoerd item kan direct aan een of meer projekten worden "
#~ "toegewezen door een van deze projektnamen te controleren.\n"

#~ msgid ""
#~ "This command will clear the entry fields. It will not remove anything "
#~ "from the collection.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Dit commando zal de invoervelden te wissen. Het zal geen enkele item uit "
#~ "de verzameling verwijderen.\n"

#~ msgid ""
#~ "Pallas makes it easy to find items on websites of well-known suppliers "
#~ "and web shops.\n"
#~ "\n"
#~ "In the toolbar, a supplier can be selected in the supplier choice field.\n"
#~ "\n"
#~ "When the user presses this button, a search will be triggered at the "
#~ "website of the selected supplier for all items that matches the entry "
#~ "fields in Selection Criteria.\n"
#~ msgstr ""
#~ "Pallas maakt het gemakkelijk om artikelen te vinden op websites van "
#~ "bekende leveranciers en webwinkels.\n"
#~ "\n"
#~ "In de werkbalk kan een leverancier worden geselecteerd in het veld voor "
#~ "de keuze van de leverancier.\n"
#~ "\n"
#~ "Wanneer de gebruiker op deze knop drukt, wordt er op de website van de "
#~ "geselecteerde leverancier gezocht naar alle items die overeenkomen met de "
#~ "invoervelden in de selectiecriteria.\n"

#~ msgid "Creating a project error : "
#~ msgstr "Fout bij het maken van een projekt : "

#~ msgid "Error adding Packaging Type : "
#~ msgstr "Fout bij het toevoegen verpakkingstype: "

#~ msgid "Error adding component"
#~ msgstr "Fout toevoegen component"

#~ msgid "Your key only supports %d extra items .\n"
#~ msgstr "Uw sleutel ondersteunt slechts %d extra items.\n"

#~ msgid "Modify component error : "
#~ msgstr "Verander component fout : "

#~ msgid " Item "
#~ msgstr " Artikel "

#~ msgid "\" : \""
#~ msgstr "\" : \""

#~ msgid "File : "
#~ msgstr "Bestand : "

#~ msgid "Merge result for "
#~ msgstr "Samenvoeg resultaat voor "

#~ msgid "%d components were successfully transferred from "
#~ msgstr "%d componenten werden succesvol samengevoegd van "

#~ msgid "Merging error : "
#~ msgstr "合并错误。"

#~ msgid "Error merging component"
#~ msgstr "Fout bij het samenvoegen van component"

#~ msgid "Collection \""
#~ msgstr "Verzameling “"

#, fuzzy
#~ msgid ").\n"
#~ msgstr ").\n"

#~ msgid "Export one or more collections to a CSV file"
#~ msgstr "Een of meer verzamelingen exporteren naar een CSV bestand"

#~ msgid "Collection View "
#~ msgstr "Verzamelingweergave "

#~ msgid "Paste image"
#~ msgstr "Afbeelding plakken"

#~ msgid "Part number or Bar Code"
#~ msgstr "Onderdeelnummer of streepjescode"

#~ msgid "Removing collection \""
#~ msgstr "Verzameling verwijderen \""

#~ msgid "Error inserting multiple fields"
#~ msgstr "Fout bij het invoegen van meerdere velden"

#~ msgid "Nice and colourful"
#~ msgstr "Mooi en kleurrijk"

#~ msgid "To provide the finishing touch"
#~ msgstr "Om de finishing touch te bieden"

#~ msgid ""
#~ "This option makes it possible to export one or more collections to a file."
#~ msgstr ""
#~ "Met deze optie kunt u een of meer verzamelingen naar een bestand "
#~ "exporteren."

#~ msgid ") and other attributes."
#~ msgstr ") en andere attributen."

#~ msgid "\") and other attributes."
#~ msgstr "\") en andere attributen."

#~ msgid "Select another Pallas database to merge with."
#~ msgstr "Kies een andere Pallas database om mee samen te voegen."

#~ msgid "Error merging with current DB location"
#~ msgstr "Fout bij het bijeenvoegen met de huidige DB lokatie"

#~ msgid "Crop the image"
#~ msgstr "Snijd de afbeelding uit"

#~ msgid "Error showin the associated image"
#~ msgstr "错误显示在相关图像中"

#~ msgid "All imports will become permanent"
#~ msgstr "Alle invoer zal permanent worden"

#~ msgid "&Save"
#~ msgstr "Op&slaan"

#~ msgid "Item number or barcode"
#~ msgstr "Onderdeelnummer of streepjescode"

#~ msgid "Video identifier or barcode"
#~ msgstr "Video Identifier of barcode"

#~ msgid "Common name or barcode"
#~ msgstr "Standaardnaam of streepjescode"

#~ msgid "Tool number or barcode"
#~ msgstr "Gereedschapsnummer of streepjescode"

#~ msgid "integer"
#~ msgstr "integer"

#~ msgid "Part Number or Bar Code"
#~ msgstr "Onderdeelnummer of streepjescode"

#~ msgid "All project executions will become permanent."
#~ msgstr "Alle projekt executies worden permanent."

#~ msgid "All project executions will be reverted."
#~ msgstr "Alle projekt executies zullen worden teruggedraaid."

#~ msgid "%d Items quantities changed"
#~ msgstr "%d artikelhoeveelheden gewijzigd"

#~ msgid "Edit packages"
#~ msgstr "Verpakking bewerken"

#~ msgid "Edit manufacturers"
#~ msgstr "Bewerk fabrikanten"

#~ msgid "Clean up packages"
#~ msgstr "Schoonmaak van verpakkingen"

#~ msgid "Packages that are not used by any item will be removed."
#~ msgstr ""
#~ "Verpakkingen die niet door een item worden gebruikt zullen verwijderd "
#~ "worden."

#~ msgid "Clean up manufacturers"
#~ msgstr "Fabrikanten opruimen"

#~ msgid "Manufacturers that are not used by any item will be removed."
#~ msgstr ""
#~ "Fabrikanten die niet door een item worden gebruikt, worden verwijderd."

#~ msgid "Add or modify package names"
#~ msgstr "Pakketnamen toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Add or Modify manufacturers' names"
#~ msgstr "Namen van fabrikanten toevoegen of wijzigen"

#~ msgid "Book or magazine"
#~ msgstr "Boek of tijdschrift"

#~ msgid "Record name"
#~ msgstr "Opname naam"

#~ msgid "Musician"
#~ msgstr "Muzikant"

#~ msgid "Video name"
#~ msgstr "Naam van de video"

#~ msgid "relocation inventory"
#~ msgstr "verhuizinglijst"

#~ msgid "Encoded string :"
#~ msgstr "Gecodeerde string :"

#~ msgid "SQLite"
#~ msgstr "SQLite"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "Samenvatting"

#~ msgid "VerzamelingStatistiekDialoog"
#~ msgstr "VerzamelingStatistiekDialoog"

#~ msgid "Pallas <i>knows it all</i>"
#~ msgstr "Pallas <i>weet het allemaal</i>"

#~ msgid "Add item\tF3"
#~ msgstr "Voeg toe item\tF3"

#~ msgid "Error initializing the database with a new license."
#~ msgstr "Fout bij het initialiseren van de database met een nieuwe licentie."

#~ msgid "Load Component URL"
#~ msgstr "Laad de component URL"

#~ msgid "Copy Component to Search/Add"
#~ msgstr "Kopieer Component naar Zoeken/Toevoegen"

#~ msgid "Change component stock amount"
#~ msgstr "Component voorraad bedrag wijzigen"

#~ msgid "Delete Component(s)"
#~ msgstr "Verwijderen Component (en)"

#~ msgid "text not null default 'Your components collection'"
#~ msgstr "tekst niet null standaard ' uw componenten collectie '"

#~ msgid "Your license key quotum is almost full.\n"
#~ msgstr ""
#~ "De licentie is geldig, maar uw licentie sleutel quotum is bijna vol.\n"

#~ msgid "Your key only supports %d extra components .\n"
#~ msgstr "Uw sleutel ondersteunt alleen %d extra onderdelen.\n"

#~ msgid "dialog"
#~ msgstr "dialoogvenster"

#~ msgid "https://www.arrow.com/en-en/products/search?cat=&q="
#~ msgstr "https://www.arrow.com/en-en/products/search?cat=&q="

#~ msgid "https://www.digikey.com/products/en?keywords="
#~ msgstr "https://www.digikey.com/products/en?keywords="

#~ msgid "http://uk.farnell.com/search?st="
#~ msgstr "http://uk.farnell.com/search?st="

#~ msgid "https://www.mouser.com/Search/Refine.aspx?Keyword="
#~ msgstr "https://www.mouser.com/Search/Refine.aspx?Keyword="

#~ msgid "https://uk.rs-online.com/web/c/?sra=oss&r=t&searchTerm="
#~ msgstr "https://uk.rs-online.com/web/c/?sra=oss&r=t&searchTerm="

#~ msgid "https://www.reichelt.de?ACTION="
#~ msgstr "https://www.reichelt.de?ACTION="

#~ msgid "Pallas Component database"
#~ msgstr "Pallas Componenten database"

#~ msgid "This is a tooltip"
#~ msgstr "Dit is een tooltip"

#~ msgid "Query View"
#~ msgstr "Queryweergave"

#~ msgid "Local search\tF2"
#~ msgstr "Lokaal zoeken\tF2"

#~ msgid "Add Component\tF4"
#~ msgstr "Een component toevoegen\tF4"

#~ msgid "Copy from field\tF7"
#~ msgstr "Kopiëren  uit het veld\tF7"

#~ msgid "Copy the selected field into the copy buffer"
#~ msgstr "Kopieer het geselecteerde veld naar de kopie buffer"

#~ msgid "Paste to field\tF8"
#~ msgstr "Plakken naar veld\tF8"

#~ msgid "Paste from the copy buffer to the selected field"
#~ msgstr "Plak van de kopieerbuffer om het geselecteerde gebied"

#~ msgid "Cut field\tF9"
#~ msgstr "Knip Veld\tF9"

#~ msgid "Cut the selected field to the copy buffer"
#~ msgstr "Snijd het geselecteerde gebied naar de kopieerbuffer"

#~ msgid "This will select all components"
#~ msgstr "Dit zal alle onderdelen selecteren"

#~ msgid "Clear all components from Database"
#~ msgstr "Verwijder alle componenten uit de database"

#~ msgid "Set Language"
#~ msgstr "Zet Taal"

#~ msgid "Program"
#~ msgstr "Programma"

#~ msgid "Local Search"
#~ msgstr "Lokaal zoeken"

#~ msgid "Copy from Field"
#~ msgstr "Kopiëren  uit het veld"

#~ msgid "Database backup copy stored to other location."
#~ msgstr "Database backup kopie op een andere lokatie opgeslagen."

#~ msgid "No Database path."
#~ msgstr "Geen Database pad."

#~ msgid "Database erasure"
#~ msgstr "Database wordt gewisd"

#~ msgid "[%d] Component "
#~ msgstr "[%d] Component "

#~ msgid "Rows [%d] through to [%d] were selected"
#~ msgstr "Rijen [%d] tot en met [%d] werden geselecteerd"

#~ msgid ""
#~ "Resizing and auto layout could take some time for a reasonably large "
#~ "database.\n"
#~ "do you want to proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "Herschikken en auto layout vragen een langere wachttijd voor een redelijk "
#~ "grote database.\n"
#~ "Wilt U verder gaan?"

#~ msgid "Resizing takes time"
#~ msgstr "Herschikking kost tijd"

#~ msgid "Please wait .... auto resizing in progress"
#~ msgstr "Wacht alstublieft ..... herschikking wordt nu uitgevoerd"

#~ msgid " attribute '"
#~ msgstr " attribuut '"

#~ msgid "' copied."
#~ msgstr "' gekopieerd."

#~ msgid " attribute pasted with '"
#~ msgstr " attribute geplakt met '"

#~ msgid " attribute cut."
#~ msgstr " attribuut geknipt."

#~ msgid "Component amount decreased by one"
#~ msgstr "Aantal componenten verminderd met een"

#~ msgid "Component amount increased by one"
#~ msgstr "Aantal componenten verhoogd met een"

#~ msgid "Enter the number that the current component(s) will be altered with."
#~ msgstr ""
#~ "Voer in het aantal waarmee het aantal van de huidige component(en) "
#~ "veranderd moet worden."

#~ msgid "Component amount altered by %d"
#~ msgstr "Component aantal veranderd met %d"

#~ msgid "This command will perform a local database query with a search term"
#~ msgstr ""
#~ "Dit commando zal een lokale database query uitvoeren met een zoekterm"

#~ msgid "This field defines the packaging name of the component"
#~ msgstr "Dit veld definieert de verpakkingnaam van de component"

#~ msgid "This field defines the manufacturer's name of the component"
#~ msgstr "Dit veld definieert de fabrikantnaam van de component"

#~ msgid "This field defines your local storage identifier of the component"
#~ msgstr "Dit veld bepaalt uw lokale opslag identifier van de component"

#~ msgid "You cannot decrease the amount of components below zero"
#~ msgstr "U kunt niet het aantal componenten kleiner dan nul maken"

#~ msgid "(PallasGridBasis::executeQuery) error"
#~ msgstr "(PallasGridBasis::executeQuery) fout"

#~ msgid "Components"
#~ msgstr "Componenten"

#~ msgid "Copy Component\tF5"
#~ msgstr "Een component kopiëren\tF5"

#~ msgid "Copy Component to Search and Add\tF6"
#~ msgstr "Kopieer Component  naar Zoeken en Toevoegen\tF6"

#~ msgid "Paste Component\tF7"
#~ msgstr "Plak Component\tF7"

#~ msgid "Cut Component\tF8"
#~ msgstr "Knip Component\tF8"

#~ msgid "Load Component URL\tF9"
#~ msgstr "De URL van een component tonen\tF9"

#~ msgid "Remove the component(s)"
#~ msgstr "Verwijder de component(en)"

#~ msgid "Decrease amount by one\tCtrl+-"
#~ msgstr "Verminder de hoeveelheid met een\tCtrl+-"

#~ msgid "Alter amount by multiple"
#~ msgstr "Verander de hoeveelheid met een getal"

#~ msgid "Local search\tCtrl+G"
#~ msgstr "Lokaal zoeken\tCtrl+G"

#~ msgid "Add Component\tCtrl+P"
#~ msgstr "Een component toevoegen\tCtrl+P"

#~ msgid "Copy Component to Search and Add\tCtrl+D"
#~ msgstr "Kopieer Component  naar Zoeken en Toevoegen\tCtrl+D"

#~ msgid "New Component"
#~ msgstr "Nieuwe component"

#~ msgid "Pallas"
#~ msgstr "Pallas"

#~ msgid "Verjaardag"
#~ msgstr "Verjaardag"

#~ msgid "Sterfdag"
#~ msgstr "Sterfdag"

#~ msgid "Feestdag"
#~ msgstr "Feestdag"

#~ msgid "Huwelijk"
#~ msgstr "Huwelijk"

#~ msgid "Herdenkingsdag"
#~ msgstr "Herdenkingsdag"

#~ msgid "Kies een bestandnaam waar een reservekopie wordt opgeslagen."
#~ msgstr "Kies een bestandnaam waar een reservekopie wordt opgeslagen."

#~ msgid "Kies een reservekopie die moet worden ingeladen."
#~ msgstr "Kies een reservekopie die moet worden ingeladen."

#~ msgid "Gebeurtenis toevoegen fout"
#~ msgstr "Gebeurtenis toevoegen fout"

#~ msgid "Gebeurtenis verwijderen fout"
#~ msgstr "Gebeurtenis verwijderen fout"

#~ msgid "Gebeurtenissen sorteren fout"
#~ msgstr "Gebeurtenissen sorteren fout"

#~ msgid "Gebeurtenis veranderen fout"
#~ msgstr "Gebeurtenis veranderen fout"

#~ msgid "Namen opvragen fout"
#~ msgstr "Namen opvragen fout"

#~ msgid "Soort toevoegen fout"
#~ msgstr "Soort toevoegen fout"

#~ msgid "Soort opvragen fout"
#~ msgstr "Soort opvragen fout"

#~ msgid "Soorten opvragen fout"
#~ msgstr "Soorten opvragen fout"

#~ msgid "Soort &Toevoegen\tCtrl+T"
#~ msgstr "Soort &Toevoegen Ctrl+T"

#~ msgid "Nederlands"
#~ msgstr "Nederlands"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "Deutsch"
#~ msgstr "Deutsch"

#~ msgid "Francais"
#~ msgstr "Francais"

#~ msgid "Italiano"
#~ msgstr "Italiano"

#~ msgid "Espagnol"
#~ msgstr "Espagnol"

#~ msgid "Taalkeuze"
#~ msgstr "Taalkeuze"
